Miss Hunny被取消訪問委屈豬？ 茜利妹澄清：唔願意助長「抽水姐」

【新增Miss Hunny回應】

是非嘅嘢，長講長有，隔咗成年都仲講緊，係咪咁深仇大恨？
講緊嘅係DJ茜利妹同魔術師兼YouTuber Miss Hunny，表面睇嚟大纜都扯唔埋嘅兩個人，最近被揭原來有「牙齒印」，事件追溯番去一年幾前，茜利妹喺自己個facebook度呻「約咗個90後（所謂）網絡紅人訪問遲到30+分鐘……（中略）如果喺fb開名講details係咪會惹嚟佢啲粉圍插到遍地開花㗎？」，當時已經有人叫佢開名，但係茜利妹都冇公開講到。

鏡頭一轉，喺今個月初，Miss Hunny接受傳媒專訪時，提及自己曾經患上子宮頸癌（現已痊癒），但佢收到消息當日咁啱要去數碼港接受電台訪問，偏偏就因為自己等緊報告趕唔切錄音時間，佢聲稱自己又話咗畀個電台主持人聽自己患癌，但對方覺得佢搵藉口，仲取消埋個訪問，令Miss Hunny倍覺難受。
就係咁，件事就扛上咗。

其實喺茜利妹上fb呻之時，已經有人估個「嫌疑人」係Miss Hunny，礙於茜利妹冇開名，所以件事以為不了了之；點知事隔一年「嫌疑人」Miss Hunny講咗一番「啱口供」嘅說話，於是大家就對號入座，令呢單是非就再度浮番上地面。
茜利妹向《蘋果》透露，本來唔想再回應件事，因為唔想「助長咗嗰個抽水嘅有更加多曝光嘅機會」，但係近日收到一啲不知情者同唔識嘅人私訊侮辱同滋擾，佢相信呢啲人都係被非實情報道誤導咗，所以為免以訛傳訛，身為當事人嘅茜利妹覺得「要once and for all咁樣澄清一次」。

茜利妹透露：「事發當日係2015年10月5號，嗰個訪問由公關公司邀約，因為牽涉咗一個品牌，訪問時間係下晝3點，地點就係數碼港D100，我係節目主持人，一直等到3點半先決定取消訪問。因為錄音室嘅期就有限，之後有其他同事book咗，被訪者Miss Hunny就遲到咗半個小時或者以上，根本嚟到都唔足夠錄一個完整出到街嘅訪問，所以嚟到錄都冇用。」

「公關公司嘅公關係聯絡人，佢由2點半開始一直致電Miss Hunny想知佢嘅位置，佢一路得到嘅答案都係：『到緊喇，到緊喇！』，我由頭到尾都未同Miss Hunny直接對話過，WhatsApp都冇，我哋喺電台等咗大半個鐘，連埋電台同事在內，成個過程起碼至少有4位目擊證人見到大家一路喺度等，一路喺度call個被訪者，call唔到，就發覺個studio期要還喇喎，咁大家就收工。」

茜利妹強調決定取消訪問係下畫3點半，取消原因係成棚人等唔到被訪者，而個studio又夠鐘交還，絕對唔係「以為佢搵藉口」，而茜利妹喺當日傍晚6點44分就收到Miss Hunny嘅經理人WhatsApp，為失約致歉，亦都解釋話有病，茜利妹就覺得：「咁佢哋自己都話為自己嘅no show道歉嘅話，咁點解出嚟個版本會係咁樣樣呢？」
茜利妹重申自己至今都冇同Miss Hunny對話或WhatsApp過，質疑佢向傳媒表示「告訴電台主持人」係點做到？而且當時聯絡Miss Hunny嘅公關，一直都只係得到「到緊喇！」嘅答覆，係冇任何有關佢有病嘅資訊。

最後茜利妹提到：「勁唔願意助長『抽水姐』有更多嘅曝光機會，但係o依家開始有幾粒人信以為真，你知網絡嘅力量，好快呢幾粒人就好似傳播細菌咁樣，bi-li-ba-la就有更加多嘅人信以為真，假都變真㗎喇喎！所以網絡上係需要有番呢件事嘅真實版本存檔。」
關於今次茜利妹出聲明，嬲爆回應及表明不想被抽水。Miss Hunny回應《蘋果》：「訪問我只是想表達當時的心情，並沒有打算再考究什麼了，多謝關心！」追問她被指「抽水」一事，Miss Hunny謂：「今次嘅談話唔係由我開始，我真係冇打算去做新聞。」

茜利妹邊個嚟

以為你謝西瓜

hunny好撚正
置中

可以玩無限中出魔術

真心唔知邊個

到底茜利妹係邊個

茜利妹？？
Who？

You got the point

用茜呢種臭草嚟做名都唔方係好人

雖然唔鍾意hunny 但係另一邊仲核突

茜利妹是dj

臭茜？

都唔知係邊個博上位
真心miss hunny唔洗搏見報都大把人識啦

903 N年前DJ

無知一問 個hunny紅在哪？

王心凌>danny lo>miss hunny>茜利妹

理得件事係點 照J Miss Hunny

兩個都唔紅，兩個都博見報，有仇定有合作呀

唔識茜利妹嗰啲戒奶未

我24 由13歲聽903都無聽過佢節目
淨係係唔知邊到聽過佢個名

老屎忽好威威呀

以事論事啦小朋友
根本件事同知名度無關係
約咗人訪問自己no show 就係有問題
佢最後仲要反咬人一口話同人講咗自己有cancer 而對方卻認為佢找藉口
而家咪比人踢爆博同情囉
人地一路等你一路話黎緊黎緊 人地撚知你有病咩 成件事完咗之後先同人講話自己有病 咁處理法就算人地真係認為你搵藉口都好正常

照你咁講係咪稍為有啲知名度就可以唔理人感受
受影響嘅工作人員出post呻都係博見報

上面班戅鳩個撚個都話唔識茜利妹
唔撚係小學雞到連新紥師妹都未撚睇過呀
人哋出道嗰陣你哋奶都未戒呀

有冇刀鋸Miss Hunny，跟住bubugi佢腳板底

佢公關柒姐
劈頭第一句就標籤人
你一定好成熟啦

成個商台除左阿葛 19 森美小儀 志淫大師
仲有咩人值得記?

祥仔算半個

樓上班狗公多到
邊撚個想知你識唔識邊個茜利妹

邊個想知你想唔想知

睇頭幾個回覆已經笑到失禁

咪就係
生cancer 大撚哂？
咁辛苦唔好做lor
有病就抖下啦
你試下你約個fd 遲到話生cancer 有冇人信啊
老母入醫院都唔信啦何況生cancer

咩撚野西利妹？

狗屎垃圾都要識？

唔係話針對啲90後呀

咁岩今次遲到既又係90後囉

得喇狗公
你幾落力都冇西屌嫁啦柒頭

FB好多人都出聲屌HUNNY

潘杰寧直頭狙擊佢

人地當時就係唔撚知你生cancer呀

agger

Bu

應該成熟過你小小啦 miss hunny咁出名我都唔知
老啦老啦

哇 樓頂幾個回應真係
睇一件事對與錯係睇邊條友紅啲 唔洗借人地宣傳 笑撚死人咩
約咗人訪問no show都講得去?
人地鬼知你有病咩 如果真係因為病而缺席 唔可以預先通知?
人地爆大鑊就屈返人話自己委屈乜乜乜

遲d 可能唔識坤哥都要比人屌

從茜利妹講返成件事來龍去脈之後佢粒水唔肯回應已經知根本成件事係佢自己搬弄是非

有d人根本睇樣
對人唔對事
況且個miss乜撚野 又唔係話好正都係靠化妝
唔好咁膚淺

依家d娛樂新聞真係好撚無聊
遲到都可以做一單新聞

痴得埋偷圖夾帶個邊嘅會有好人

佢同咩夾帶都係嗰d抽水精
自己攞生cancer出嚟博同情扮弱者

你生cancer大晒？你係等報告咪同人講囉 咩到緊喇 十足嗰d未出門口話轉個彎到嘅仆街

識閪咩，人地D fans毛都未撚出齊，又未出黎社會做野
唔識預早通知架啦

成班狗公 未撚見過靚女咩隻hunny把男人聲 聽到都唔撚開胃

今時今日hunny仲有咁多盲粉

平時佢d fans王子前王子後 心諗做乜柒呀

咁佢到左現場咪同你講左囉 你唔信佢就即場叫佢prove比你睇囉 上網爆料又唔交代下人地個原因咁又係好成熟咩
一路都冇話佢遲到係岩 但係工作不和用輿論壓力去抽人水而唔係認真拆掂佢唔會比我覺得係成熟處理喎小朋友

其實都係各執一詞 冇咩邊面抵幫

佢有到現場咩？
報道話後期收曬工之後misshunny經理人先whatsapp茜利妹話佢有病
同埋如果真係因病而會缺席或者會遲到 點解唔可以直接講出來 而一味話黎緊 到後來完全no show先話其實係有病

如果佢一開始已經同人講話因為要等報告而黎唔到 我諗件事唔會演變成咁

茜利妹係1年前出po講件事 當時又無開名 無人確定事主係邊個件事早就不了了之 件事都無得到媒體attention

而家1年後misshunny重提呢件事 無非都係想令人覺得自己有病好慘但茜利妹無體諒佢 仲出po暗諷佢 咁究竟係邊個利用緊大眾輿論？

你話條女同經理人一齊撞車昏迷通知唔到公關個邊就算啦
等診斷報告根本唔係咩不可控既突發情況
純粹係佢失左預算唔夠時間處理私人事
又欠缺職業道德咁唔去左應約先，甚至冇盡快同人地交待清楚自己其實趕唔切，要成村人企響度等佢
其實真係好多後生仔女係咁
我返工個度請d part time唔止一個明知自己會遲大到唔聯絡公司、完全唔記得左要返工

癌前病變當正自己抗癌勇士
仲要個老母識幹細胞入藥醫返好
下屆諾貝爾獎得主非伯母莫屬

Can't agree more
佢仲要扮曬可憐個下
仲有好多盲粉出黎同佢辯護

好犀利啊
有個神醫老母無得輸

我睇過佢果篇報導，佢個病只係「癌前病變」
分CIN1/2/3, 初期發現如果增強免疫力同勤檢查大部份女仔好似感冒咁自己會好番。

佢個case同患癌仲爭好遠

利申患過同樣病變過來人

Miss hunny啲盲粉真係好撚on9

定on9先會做佢fans

點解有啲人講到話唔識茜利妹就=撐miss hunny

條老牛聲又扮可憐

利申：工作上有合作過

樓上班人唔識唔係問題 但仲要好威咁講出黎就好柒

依個真係犀利，中醫已經可以幹細胞藥入藥醫癌，絕對係一大成就

成班狗公盲撐以為有得屌hunny？

老老實實。成篇新聞都係個DJ講野屌Miss Hunny，同維護自己。反而Miss Hunny呢邊無講過野幫自己辯解 係報紙佬無啦啦巢返舊聞來炒話題

件事對同錯要睇埋知名度
班厹真係戇鳩鳩

點解DJ今日先出嚟講返成件事?
先撩者賤打死無怨
啲人自己理虧仲敢出嚟解畫咩